# TP5-conception-logicielle


## Pour lancer l'application
Tappez les lignes de codes suivant sur votre terminal à l'endroit où vous voulez cloner le projet.
```
git clone https://gitlab.com/BadrKe/tp5-conception-logicielle.git
cd tp5-conception-logicielle
pip install -r "requirements.txt"
```

